分左手嘅人先明依首歌

好疼痛,又好辛苦,但會一直想起你。。。

有無人有同感？（深宵求秒回）（5:30am)

一齊討論下